［推到朝早］潮食閣告急！！！！！！

大家唔好忘記呢間良心黃店點樣幫在囚手足

推
葵青人更加要撐潮食閣

召喚葵芳手足

推

買湯養生

勁足料

5個人$298都係每人$60咋！！！

無link?

依家仲有7折

一推再推

即刻補返

葵青人要狂食

push

推 不過咁夜 唔知聽朝仲係唔係熱門

唔飲湯都可以買餸返去煮飯仔

聽講其實葵廣好貴租

佢出post個時機又真係幾遲

呢個真係唔知 但係我見到有好多小店以為都ok

推推推推推推推推推推推推

其他靚湯

幫推

購買網站

Push

推阿

唔好忘記仲有到會服務

金魔法師一個人食唔晒嘅 仲可以試吓以下呢位手足嘅方法

Pishhhhh

幫推 其實葵廣有好多黃店都就執
潮食閣係真係好撚有心 幫班手足整飯 蝕住做 出錢仲要出力

黃店咁慘 咁不如唔好做黃店
做返間普通鋪頭

推呀

佢真係好有心 冇咗佢班手足連一餐好少少嘅餸都冇

推呀推呀

推推推

推大力推

我要見到聽日舖頭有人龍

真係覺得龍門好慘 成日比人放暗箭

Push push push

Push push push push push

推!!!!

呢個都真我成日都諗如果佢賣港女嘢
以佢嘅知名度應該會好旺場
不過依家食到爛面都要食

佢哋有飯券賣㗎！買定慢慢食

正呀！！！

推 葵廣依期需然危險，但都可以買翻屋企食

之前未出二人限聚令嘅時候經過見到佢都仲好多人幫襯冇諗過咁快就告急但係佢啲嘢又真係幾好食

見到佢地到會餐廳 款款都12人份量
但而家限聚令 又未必會成日上人地屋企食飯
會唔會搞4-5人餐/2-3人餐
兩條友想幫襯唔通淨係買一大盤小食同一大盤粉麵咩

up

潮食閣上次去都好多人排隊喎，不過我都真係無出街兩個月了

告急文都要抽

A

開飯啦

W

撳錯掣，推

pish

聽日狗衝

四個飯 五人食

放假去買

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

區區都送？ 咁佢幾時送？

推po！！！

我都呆左 其實好煩
Btw會支持既

Pushhhh

其實好反感 硬加
Btw再推

啱啱都係F B見到，幫推啊

Pushh

好撚討厭,龍門到底同佢地有咩咁大仇口?

幫推 遲啲幫襯

食野

雖然睇到個句我都

但我2間都會幫襯

黃店內鬥單打，唔代表我要歸邊
邊間店係黃我就幫襯

買小菜返屋企食，而家係街費事除罩

做多左啦 呢班人成日踩龍門做乜鳩

拎份蘋果入去有得減價又踩撚到你條尾?

小圈子 唔會再食

成班係到玩小圈子 減$10就唔係做實事？ 有幾多舖呢啲時勢仲可以咁減 本身都唔貴

好似仲未上到熱門

推唔郁照推

做生意不嬲都要搞gimmick
現下優惠令多方都有宣傳效果何樂而不為?
幾時開始黃圈只可以”做實事”默默煮飯?

俾呢班弱智老細走lead黃圈真係前途黯淡

熱門咗,不過未夠前

見到了，不過keep 住推

PUSH

係都要暗串下龍門先得，係咪踩人會令自己清高啲？

食！！！！

賺硬既咩

Pushhhhh

告急就告急 做咩要暗踩龍門 , 又唔踩下渣哥水門鬥黃

告急都不忘抽水

有能力者希望可以出一分力

唔得閒去
仲有冇得買現金券?

湯好飲啊大哥
幫襯下啦！

真係好撚on9
告急咪告急 冇啦啦做乜串鳩人？
黃店真係好撚鍾意玩批鬥
前幾日先幫襯完
佢講埋啲咁嘅嘢我真係唔撚想再食

湯好似好正咁

大把鋪依個時勢都打折
同埋龍門好明顯想谷多啲人買蘋果啫
咁多黃店都好似痴撚咗線咁
瘋狂追擊龍門 洗唔撚洗呀
盞自己搞散自己

即係潮食閣又係熱狗毓派開既？不了

係咪熱狗開唔知
但係真係好on9
成班圍喂威咁

推
我都成日去食
幫親呢啲好過la
人地真係俾心機搞啲嘢好食
又搞私飯
好過幫親啲恐嚇其他黃店話有權出律師信嘅鋪頭la

潮食閣主動幫過好多手，唔係嗰d見聲勢大，有得做公關先衝去宣傳嘅鋪頭黎

呢間野好值得幫

3個餸5個人食

我附近啲餐廳都係$100三個餸連飯跟湯
屌你呢到仲要得四碗飯

葵廣已經算旺，因為夜晚仲有得即食

如果有唔炸既野食就好

Up

一定要比呢間生存落去！

做乜鳩
真心反感

龍門唔好食係一回事
唔代表班人可以屈龍門老細老強
點解黃店價錢一定要好平？
合理ge價錢大家都ok㗎
上次渣哥半價外賣其實係以本傷人
令到附近黃店生意更差又無人講

再推

要人

幫手推下，要罰

冇人吃?

葵廣要人

幫推幫推

P牌照推
撐住呀

Pish

呢間之前幫手搞手足食私飯㗎
值得幫！！

幫襯過，坦誠講佢唔改善餐牌同埋向中高檔進發，呢個模式同固定成本，蝕硬

起碼第一樣要精簡菜牌先

推一推

話5個人加多碗飯駛死咩，生意都唔撚識做

Ok.聽日專登去，n年無去過呢個商場

都岩可以日日食

唔多似
熱狗只講不做
點會蝕錢做幫在囚手足

支持潮食閣

各有各做，抽少陣得唔得？

足料燉湯

大份方便真空包

唔係得煎炸野架
呢間野平時做到會，而家做唔到

P牌都照推

推推

有炸鮮奶...

推 一齊撐

咁你會唔會諗龍門其實真係有問題呢？
其實好多人都知

頂住呀，放工去

嗰到成條巷大部分都係黃店，可以幫襯埋

有冇機會可以賣午巿/夜市飯餐
近排做外賣生意好旺場
葵涌區午巿晚巿又來來去去都係果幾間黃店外賣
我都想有多啲選擇

我真係成日幫襯佢，有親Gathering都叫佢到會

但係呢，嘢食認真一般，個餐牌又九世都唔轉，食得多都厭

句句都我們我們
煩唔撚煩

點解講左咁耐? 都唔比證據出黎?
比左證據咪無人幫龍門囉 但又死都無證據
告急都要抽尻人水 祝佢做唔住執撚左佢啦
一定唔會幫親

入嚟推

所以唔會幫親呢啲垃圾黃店
祝佢地快啲執7哂佢

呢間要推，佢幫緊在囚手足，唔可以收皮

做私飯真係好有心

又係你知我知單眼佬都知？證據呢？

佢啲真空包真心好掂㗎！好食過好多茶記
100$ 3包 抵屌

呢間有無晚餐賣？ 可以外賣返屋企食

次次去親都要排隊

幫你手老漢下

佢賣小食為主
但而家商場少咗好多人，生意一定大受影響

最搞笑係明明告急 間鋪都就快收皮
咁都要把握機會抽人水
做好自己好過啦 垃圾

點解係都要串一句龍門...?

推！

記唔記得佢地有送飯去葵青警局俾手足唔該同我食爆佢！！！！！！！！！！！

推 撐住丫 大家要多多支持💪🏻

請問開到幾點？

食咩的

食

上次去葵廣好似都唔見有呢間咁仲可以外賣返屋企叮都幾好

喺top世界入面，成條巷得一間係藍店

Fb寫1200-2200

咦間真係做左好多野
好似四月中先成日做到荔景間懲教既私飯

岀心岀力既黃店
唔好執我仲想食炸奶

推！！！

佢串鳩龍門做乜撚嘢呀，罷食，兼去Facebook留言屌鳩佢

我要掃貨

g 持

thanks
巴打

Uh 你地講緊潮食閣

個post幾時抽水呢?
客觀講自己無呢個能力買報紙平十蚊都抽水?
定係我miss左啲嘢

食過 唔難食 量都足
唔知點解好多reply屌

Welcome 可以順個便幫襯埋葵廣其他黃店

continue to push

Sor，最近好窮幫唔到手

推

好難食喎間野
又大油煙

p

無能力「買報紙平十蚊」
係我衰嘅

所以我就係問佢邊度算抽水
好客觀咁講自己無能力比折咋喎

私飯又點毓派熱狗不了

幫推

小食店好難頂的

大把黃店都符合呢段描述啦
乜鳩都拉落龍門到會唔會病態左啲

食嘢送蘋果日報咪又係一樣嘅嘢
買蘋果日報唔洗錢咩
你地係將呢啲嘢當係龍門專利定點樣

依條撚樣佢已經唔係第一次笑鳩我地自己友
成撚日扮自命清高 扮上帝視角咁睇D事之後笑鳩我地D人
每次笑完又要驚 半日至一日就del po
小心輕看係佢搞緊ge

其實仲有好多仆街野 但冇cap到 佢有時好快del

Tui

每次都會去買下炸野食，仲以為佢都ok

再推
太好食

佢最大問題係等好耐

老闆叫左到會外賣支持

bookmark

垃撚圾熱狗黎間野

買下距既小食 炸奶糕食落去唔錯

唔係住葵芳嘅手足都可以訂月餅去支持潮食閣

好似幾正

捱

但真心叫過一次中曬伏

唔係葵青都想支持, 不過武肺..走唔遠, 幾時有飯卷online賣左先?

掃曬佢啲食材

Agree.

Push

佢啲餸好似幾好食，網上有得訂

吹雞叫哂啲同事訂野食

推
撐潮食閣緊要過撐肥佬黎

Cls 昨晚經過想食 條龍長到呢
利申：排咗好耐

幫你推埋聽日朝早

罰到個爐壞埋

我唔熟路上左三樓行左兩個圈都搵唔到，見到Top World 個牌但入面係賣衫。。。。可唔可以話我知間鋪點去

今日見到有飯叫

遲咗都推

告急冇問題
但係冇啦啦做乜講拎蘋果logo俾龍門-$10呢單嘢？
龍門出錢幫人買蘋果都唔得

我都遲咗2個鐘，仲未到
可能突然太多單處理唔切

渣家軍抵死啦

之前都有幫襯開

但呢排WFH少落葵芳